有冇人係對生仔冇興趣？

成日行街都喺度見到人地啲老豆老母係咁鬧同打啲幾歲大嘅仔女，我都唔明生個仔攞嚟鬧攞嚟打為乜？

都唔知生仔為乜
人地生仔關你撚事咩

有興趣都無用
生左出黎要佢生活係咁既社會 將來同班生番生活
我唔想佢怨我啊

不如問邊個有興趣